美股認真討論區 DCXCI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

SNOW幾點開始trade?

屌件衫

順便推新po

而家只不過係5點半
納dee只係跌左 百幾點
今個禮拜四巫日
納dee係剩下每個鐘取得1點升幅
就可以超越道指保持既領先記錄
即係話納dee仲有 兩日可以追差距
只要我地小西派堅持SH 既熱誠不減
根本可以熄機瞓覺 十年後做千萬富翁
今日跌左 幾十蚊又有咩所謂?
你問下自己 有邊隻股係一蚊都無跌過?
最緊要係前途一片光明有得升, 殺死班淡友

AAPL上返120未

落100

屌正呀喂

今個星期四巫日真係大波波

有撚排呀 坐到生痔瘡

我睇左啲咩

團購

走牙

今個星期四

今日有冇賭場

說好的升期4呢

唔好話咩小西派...總之掣就自己撳
我只係分享我自己作為長期投資者嘅玩法

小西幾多歲?唔似好後生，又唔似40上...

腦海入面佢係30頭ibanker樣

熊軍 俾d力

台仔又panic sell

酒呀

ibanker

台仔股神追漲殺跌你識乜

升返晒啦，走乜鬼

比位你沽

Panics sell

最後逃生門

酒呀 我要飲酒呀

S&p

高買低賣先得
升返當然唔走得

牛軍出黎gel 頭未

唔gel頭

每次台仔panic sell完都升

SH 軍

要試男人了

講左盤前掃貨 開市轉燈
盤前跌有邊次唔係v

做乜彈咁多

太多硬好 注定PK

其實想講好耐 止蝕玩法唔係剩係止蝕一樣野
要配合入場時機 為既係將風險回報比率較到最靚仔

呢到成日價投SH vs 止蝕根本無得討論

今晚熔斷 大戶依家拉高少少俾大家上船
等齊人架熊船就開架喇

呢個 post 好和平

因為好多散戶put緊

有得屌就屌喇 人妻 正呀

正確答案

呢間幾複雜，尤其MTCH spin off咗
我要研究吓佢當初點解要spin off先
如果睇長遠，
一定要睇清楚呢一啲business strategy點解，
同埋make唔make sense

個市大波d果陣
短炒撚又笑人睇住跌都唔識走
彈番上去又比人笑左一巴右一巴

冇喎唔覺

l l

明明財經台成日見到
可能呢個po真係無
我搞錯

連登仔係咪見到閪就屌

唔通有西唔屌？

小學同學呀屌

呢到個市大波通常都係傾大波妹

真 獲獲都淨係傾 圖都無張

On9 緊係要個樣得先喇 屌你
你屌過緊係咁講喇 我地未屌過 唔屌就彈俾我地

密都唔加

有時有架

係 日撚日傾食明星 之前又話起晒底
咁耐剩係見過張錶圖 屌

咁洗果時係咪都唔望

屌你陀衰家搞到個市跌

納Dee MA50收復戰
今日盤前就穿MA60鑽石能量底

沖住涼屌

堅定流架？
用美國幫我頂下算

笑到

做咩 飛巴

好鍾意沖涼屌閪
好爽

科技股快啲升啦 想轉啲去舊經濟

一gel 龍軍又死架啦

點解我地要忘記自己初衷啊

好picnic
有有哥哥可以安慰小妹

I need 小西君 定軍心

有冇叔叔安慰我

師兄小心生愛g

我擔心你先

我唔係濫交既

近排見P巴身體成日有毛病

見你哋咁講，我望一望期指，都冇嘢發生...
我開始唔係好明你哋驚個位係邊

財多身子弱

出世到依家，最霉今年

你收番我做門生算啦 小西兄

負數咪驚

我都冇開app睇
睇呢度以為又熔了

升返曬啦屌，唔知邊個4點panic sell左

SH驚閪啊

開市就熔
而家最後逃生門

日日呢到都係盤前跌少少就鳩叫
升少少又gel頭
但到真係大跌，就靜晒

曄加巴

加巴大碌鳩

真

雖然我唔怕血

你比逐出教門

比錢？

出面啲post都講到要熔咁
嚇到app都唔敢開

有冇Ching會訂ps5

小西巴咁睇好tsla有冇入d lac等收購齊齊升

醫院啲傷口恐怖一百倍

升期.......死...

你呢個小閪教叛徒
一日唔戒期權你都係三叔教

IAC等收購啲乜？佢收購開人㗎喎
Tesla 我一早有貨，hold緊

想買

原來開緊成人台。

重口味成人台

唔知訂唔訂到

第一水多數伏我同事第一水ps4個陣讀碟壞嘅
gow 真係出個陣再算, 其實等埋mh出我都無所謂

LAC not IAC
加拿大鋰礦公司
之前有d風聲tsla想收購佢

支那冇得買，又有得炒上天

想買黎一路玩cyber punk 一路打j

咩

又溶

幾時更新咗
唔知嘅

7點準備

sky is raining
nasdaq is falling

你係滅世棍前定後買嘅？
呢隻野長遠我仍然睇好，冇乜問題
佢revenue 同earnings有growth ，而且仍然有好大空間嘅potential growth
90% gross margin 即係佢門生意超賺錢
只係佢個earning guidance 保守啲
d 人就panic sell...長揸肯定會上得返去

爆升！！！

咁我無研究
但我買股票唔會因為有消息間公司俾人收購就買
我只會睇間公司係咪賺到錢，或未來係咪會賺得更加多錢

明白 我就係見間野基本面其實麻麻地

Tsla 俾人呃貨

唔係咁on9 盤前放下話

跌到乜咁喎

反應好快

已經收復失地，今晚肯定低開高收

有冇人覺得納指好似3月咁

係極之差吓...

似三月尾？

熔斷

7點預告

龍市貓

係就好,準備掃貨

大家出貨未

滿左倉，想放

-1.X%

跌呀 盡情插喇

Tsm

好得意

一撚定

Gel完頭冇耐就出事

快d買番

mola mola

熔啦熔啦
7點再一棍

返工同上連登都係成人台

我7月 投資正股到依家本身賺緊錢 變 冇賺錢😭

豬死了 豬死了

叻過好多人啦

係咪我錯覺
今日好似無咁熱鬧

唔痛嗎

搭緊車去ifc

8月尾入市輸緊本

想問聽日係4巫日
暫時睇今年3 6月果2次都好似無大跌
今次大家點睇？

7點滅世棍

me2

6月玩起 愈玩愈大 依家負緊

歷史係創造出黎

一樣

黎m屌女我寧願屌女女後門

Me2

大跌既歷史？

用ps5玩ps4遊戲不了

今日都騙到？

逼緊FED宮

奇蹟日嘅歷史

仆街 Firstrade 8點先可以盤前

又滅世

今日可以熔斷未 大家都叫左幾個月了

不了 我部ps4就係第一手買好後悔 首發機好多問題

愈玩愈大 好後悔

鎔

跌多d

去到邊 等埋我 下齊

蝕到入肉

岩岩一醒 望望個市再追post笑到

跌到熔啦

屌sqqq未到價入

無影響

新手入黎依個post真係會瀨屎

石內卜sure win

呢兩日睇sne算啦
其他升跌當睇唔到

我瀨緊啦

主要係我見啲人買來買去都嗰幾隻
咁咪同一架船，一齊死囉

炆完啲屎再睇過 真係得啖笑

慶幸有小西巴係度定驚

前晚唔斜
入？

想炒

賺變蝕

睇隔離 post all in put 都幾好笑

扑暈左自己 無睇到

Netflix真係冇撚柒用

輸死 me

酒阿

校長有新emoji玩

食緊飯
今日未對沖完

館長雞胸唔錯

今晚繼續打機避市

食完飯打個飛機訓教算啦

好不安

熊熊哈

未放工

熊軍assemble

SH派

仲有FVRR RDFN HZNP

今日就put爆佢老母

Sell！！！！Hurry！！！！

邊個個倉著火 吹吹佢

依隻我都想建倉

路由器
諗起嗰個韓國漫畫

依鑊野 吹簫都唔撚掂啦

近排上網慢咗呀

其實個wife幾正

想換走部ps4了

炒下牛河俾大家食就掂架啦

訓醒追post ,見到大家嚇到傻既樣幾好笑

結算日真係咁重要咩？

想要個wife

TSM盤前都咁勁跳得

想知阿雪幾時可以返家鄉

今晚睇黎係三叔派 vs 小西派

八核心上網一定好快

sp派 strong put

依家興5G個流量需求好大
所以個router 要有harddisk 先頂得順

死全家

好想去嗰邊食下花生

唔係結咗？

Nvda

三叔先贏一個馬鼻

爆升strong hold 唔撚驚

爆升就唔驚
依家溶左

strong hold 驚閪
冇錢溝貨

對穿腸
勁溶sell hurry 好撚正

msft愈溝愈低tim

又七點神秘力量

想問有冇話咩原因跌咁多

尋日徒一出話爆升。

今日納dee想向 6000 進發

仲未走哂貨陰公

會係小西成仙定3叔上神枱

利申小西派

跌 = 小閪
升 = 小西

一陣諗個理由比你

好撚大波

依家你驚唔驚？
準備走貨未？

個大市似頂唔住

是
飛流直下三千尺

tsm頂唔頂到

put佢老母啦

我話妹市，早啲瞓覺嗰喎
同埋我話hold姐係唔好跌住溝喎
全部聽一半嘅

aapl守唔守頂110

圖

SH

初妓股全線大特價

沽五萬張等佢永不翻身.jpg

110鑽石底唔會穿

今晚穿

星期二掛0.3入唔到張末日110

疑是銀河落九天

做足曬 等你勝利歸來

我屌

我頂你個肺

大把人掛110入貨 無可能穿到

睇唔上眼啦下話

穿硬

支持小西

連郡分析C建議strong buy

二十歲係樹扮可愛

咁肉酸

20？？？

留名

大股有散水feel

唱下歌仔姐

要滅世

今熔

勿接刀

下個禮拜見各位

舊經濟派正式起義
3幻不遠了

Molamola 真係要酒
大家酒先 我頂住

加油

成個格似抽高派貨

今晚幾多人忍住唔panic sell?

溶

係你唔夠大碌

大特價

上個星期仲慘

唔玩啦 俾返啲錢我

玩完了 真溶

頂左30秒 頂唔順
酒仙

最怕其他手足做d唔做d
我今晚早啲訓，聽早接你力

BA gogogo

聽晚應該仲大波

下星期先睇

今晚聽晚都係差唔多應該
繼續打機

趺太多,實好多人option被斬倉

TSLA 上返542未呀？

屌你老母救撚命，返家鄉一秒又出走

好在有sqqq，坐定定算

Panic buy

要sell既話8/9都sell左 sh必勝

習慣

曾經有一秒
依一秒
係屬於你同佢既一秒
永遠都改變唔到既事實

我都係今晚打機，打完機就去訓

一秒鐘嘅距離

isrg docu ilmn 呢d都向下派緊貨，msft googl 都係

tsm 你點解尋日唔出大陽比我走貨

今鋪無啦

正常亞洲人都唔夠鬼佬咁粗
不過可能人地食黑鬼呢 又長又粗

大家可以考慮去sne幫小弟返家鄉

嘩大獲 又要努力工作

425好吸引

aapl又要抗戰110

100%又點可以叫"可能"

又熔

止蝕

屌你個西

等下次sq tsla有支持先玩少少炒波波。

tsla sq跌破上次低位先再考慮

止賺

番工對沖

320

大膽既假設,小心既求證
1日未證實到 都唔可以話100%既

跌個小小我兩張put聽日到期 比我走左先

高買低賣摸頂師

310 左右

下星期就係電池日 大家頂住呀

睇怕要等3年

130ok?

納dee又賴屎

280

加油

今晚睇書，睇完訓

Tsm跌啦

來吧 SH派絕望吧

Price in左
熔啦熔啦 要出核能車先有用

130 all in

如果我係女。我都會想試下黑鬼長粗

唔堅定嗰啲人
會覺得而家返到家鄉要走貨
呢批人走埋
堅定投資者就會贏
記住好股票係冇頂㗎！

好巴睇跌幾多呢轉

aapl 110.03

aapl就穿110

如果我係女
真心我一定會做雞
仲駛係度磨爛蓆

會唔會可能，其實你係仔都好，
你都會想試？

Long put 係賣貨喎

知道

金熔

amzn3100係咪應該走佬

哇 tsla 已經-4%

你地班死gay佬

其實nq依家已經到支持位穿左 下望5-10%
我兩張put 聽日到期 要平

AAPL 110好硬

原來有新 icon

無做對沖 ， 不過得tsm 重倉。 唔知守唔守到

我自己玩法係放風加息先會斬孖展
純粹我自己個人玩法

好似有阻力，其實喺咪死貓彈完

但未開市講得實咩

你知電池日有咩新技術咩

105 is coming

今晚穿埋。

納dee 弱到

準備接飛刀

Msft

龍頭股食曬屎

唔知 不過酒啦 唔陪你癲

好巴之前index put 唔係遠期咩?

走鬼呀！！！！

平put博反彈

信念

比人屌完屎眼瀨屎

Aapl 110

屌你老母個鮑威爾次7次出黎講完野個市都跌
真係去含撚含死啦屌

頂住左

尋晚訓教前開
Hedge powpow risk

就穿3000

痴撚線

咁快。

爛果

唔滿意咪quit 美股 quit nq囉

個市真係任佢up
0利率到2023 寬鬆 升！
證明到2023年經濟都係差 跌！

AAPL 85

屌佢老母

D舊經濟硬撚到 逃生船開左接你地了

扯左咁耐期破左咁多次頂你仲想點？

求你唔好燈

aapl 110穿埋

nee 硬撚到

AAPL穿左110

除咗真股災同埋再拆股之外，
應該冇乜可能

屌下次睇突破，升到咁上下無力就平，那怕得8%

股...股災
好彩9月4清左倉

穿左可能落到2800

so smart

預跌5-10%..想跟hedge 下唔好跌得咁痛

已穿

8點半轉身,我準備好了

z仲要捱埋8點個棍

熔熔哈

跌
跌
跌

瀬屎啦～～～

我唔玩啦
有無人可以比番啲錢我

酒呀各位

未收工已經想瞓到下星期

下個支持位 105

今晚個場石巴話晒事

MRNA 救全家

NVDA

玩完，美國今晚又亡國

Drop to zero

優質股就刪APP一年後再睇, 連本帶利返黎

正式開市平下倉先 留大錢撈

前日清倉
執返身彩

好panic

Yoooooo 今日撈貨日

美帝一個禮拜俾兩次機會大家

過左唔好比個仔屌柒點解無入貨

瀨屎

今晚開始分注入

一年後出左疫苗啦,因住輸到好似5號仔咁

今次跌 就唔知跌幾多了

佢再跌我咪死
我止蝕 撈底唔好

Tsla會唔會穿400

50% cash
20% bullish
30% bearish

唔睇啦。 打機訓教。

玩PS5 spiderman 仲好啦

剷左app咪唔可以低位溝貨

Boooooooom

Agreed 條仆街快d去死

到時先要執返呢一年d 手尾
個下先最攞命
落大雪唔可怕
溶雪先係最可怕

打算撈新定舊經

跌啦跌啦 dllm
唔撚理啦

5號仔同AAPL NVDA嗰啲，邊有得比
人哋每季都有增長

正股驚閪咩, 依家準備買D ETF平衡返個倉

即係一定要手持貨先? 因為諗住買佢趺..但手上又冇貨

今年聖誕都唔知有冇得去旅行

扑暈自己

前幾日咪穿過囉

琴日入咗啲xom leap call

都係第一晚啫
不過都係出定先
希望大家用唔著

好灰 前兩日升上黎已經減緊倉。

係差tsm, 等待散水大陽開市蠋，點知尋日升唔起 媽咪

毒巴。。。你還好嗎

ib 會變 strike price 沽貨
fatfat

大家快d 反手 沽爆佢

呢張

買中共贏

到期前平左去

大家都驚前者FED 唔係話唔再印啦咩

果果穿左110

納dee 6000見

真係毒果黎

唔好接刀

趁跌市可以慢慢執返靚個倉

要有大波

唔建議( 好似係 )

其實等國會傾掂數

但唔覺會真係睇住個市死
唔通 biden 上台搵中國救濟咩

屎眼不了

FB會跌到幾多

想唔想試鬼妹？

第一晚姐係仲有

蝕100幾啫

止蝕唔趁早止等輸到仆街先走咩

俾人告一告

全倉紅

嚴守8%

下個跌浪， 都係重撈isrg先

我都係收返第一句
費事過份解讀
利申:依然睇好

都未開關

無啦啦又搞鳩FB

11000 鑽石底驚西

無可能 多多都印

成個倉紅左

有買貴無買錯

想

仲有2個月 其實佢頂到兩個月都應該OK

一開市人踩人即穿

媽me

好想食鬼妹

呢個跌浪呢

TSLA 418

溶左

又要止蝕

你睇下好多股都係一層層派緊落黎

330都未驚 而家驚？

穿鳩硬

會變沽空100股
我試過

炒波幅真心正

俾返啲錢我

tsm頂多陣 ，希望有個反彈市 。 食多棍靚嘅走。

清倉

各位早

穿幻1了

校長

校長早

清左倉 舒服曬

誰人做愛大大力

我今次詳細啲講

假設你想撈某一隻股票，
嗰隻股對你個倉嚟講比例上你覺得夠唔夠貨？
夠貨嘅話就唔好撈

主要有兩個原因
第一，你咁樣同見到有架火車沖緊埋嚟，
你仲要走去過馬路冇分別，你咁樣係估緊個底

第二，如果你唔係唔夠貨，咁即係你純粹為咗溝低個成本價
你溝多一倍貨都好，你個新成本價，
只會係你個溝貨價同舊成半價嘅中位數
但你已經用多咗一倍子彈，
嗰隻貨對於你成個倉來講多咗一倍嘅exposure

長線投資唔係玩溝低過成本價嘅數字遊戲
係玩Buy and Hold，用時間帶比你嘅複利幾何級數利潤
你溝低到嗰個成本價，做到嗰個價差，
其實坐一兩個禮拜嘅升幅都已經搵得返

睇化了, 跌幾多都冇所謂了

飛獵斯巴打

今晚入貨list
Ba
Jpm
Nee
Tesla

docu 同mdb 完全係細科技股派貨既典範

aapl 坐左兩星期都未搵得返wor

Tdoc巴打

無錯

docu 表表者。

大股isrg msft googl 都派緊

aapl下年200

pepe巴打

都係睇定啲，廢事接飛刀

All in 左 FNGD

REAL Gold melt

你諗清楚你要買 put 定賣 put

升 = 有錢賺開心
趺= 有平貨執

你教我點輸?

走呀

咁咪好易玩 呢家 200918 445仲係15.5蚊

大户又準備掉貨

今晚加注Tesla arkk

有無buddy

係
即時補返倉就可以leverage 返
睇你孖展ac 有幾多buying power 淨
唔夠錢比人斬就開市不問價買

AAPL 好撚廢

之前三日
冇力反彈嗰啲

嗰啲下次都反彈都唔使諗

強心針

買put呀 唔係即係到期日有權收450賣出咩? 但我諗唔明就係如果我手上冇貨 咁點exercise個option..

460苦主區

咁係咪應該第一注就要大同追求價位命中率

未跌定就沖入去接刀?

aapl

分注入囉屌

Tsla痞得越低跳得越高大户準備電池日爆升

即係even個倉冇錢 都唔會令到張option變0 / lapse左..咁好似可以小試玩一張

452

識貨巴打早

校長早晨
好似番番中學上堂咁

work

tsla, aapl
短炒一定係tesla

你d premium 會冇哂
因為攞左黎行權

大穫喇,今次出面冇苦主區

rkt

呢d 咁穩陣邊會驚

勇者

睇你咩broker
牛牛應該會借d 倚食你夾棍

第一次460買都算 第2次460仲入真係有排坐除非你係STRONG HOLD 派

iPhone 都未出

校長早 唔玩新icon?

繼續跌全力跌

我都係 返去玩sim flight好過

想轉三叔教了...

NQ期個枝日K陰觸好恐怖BTW

tesla 梗係長渣，好似aapl呢d垃圾淨係識得日日跌咩

反正靚股點都會升番 驚wt

咁你純買賣option 已經賺到呢個價
無必要冒多重沽空風險

又唔係喎
我建議係小注開始建倉嘅
因為你唔知個水位有幾高
等同於你過河，唔會一次過成個人跳落去
會一隻腳落去試吓水位先

我做嘅係當第一住買入後個股價係大方向big trend向上時
，不斷buy the dip，向上溝

千祈唔好心急，我自己係大約同一隻貨，
每次向上溝嘅時間間隔，以月or ar least 兩三個星期嚟計
溝到一個位，你覺得呢隻貨，比例上對於你個倉
已經足夠嘅話，就可以停手，放紙鷂

人人有自己trade法
Risk tolerance 唔同，成本價又唔同
我唔係要你跟，唔係踢人入會
我只係分享我作為長期投資者嘅個人睇法同做法
你應該找尋適合自己嘅trade法

Disclaimer: Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

如果你真係諗住今晚加
我反而建議你觀察今晚個跌勢先
加注呢D行為唔急得

*純粹個人見解並非投資交易意見

明白曬
多謝小西巴分享心得

你完全唔做止蝕？

蝕少少輕鬆啦

最安全就入夠錢等佢行權啦
我個人黎講唔信d broker 會咁順攤唔夠buying power 都照借

461

跌得快代表升返都可以好快 下星期上600都唔出奇

JM9

入價內夠錢就行權
唔夠錢就變廢紙
唔洗諗
未入價既到期會變0

唔叫坐貨 叫strong hold

係呀，如果基本面冇變，嗰壇生意越嚟越好
我係唔會止賺止蝕，尤得佢放紙鷂
如果覺得唔夠就加貨
夠嘅話就用佢生出來嘅利潤做孖展，啜其他貨
我一路做緊嘅係用孖展，盡快儲多啲股票
我嘅目的只係不斷儲好股票

人人有自己trade法
Risk tolerance 唔同，成本價又唔同
我唔係要你跟，唔係踢人入會
我只係分享我作為長期投資者嘅個人睇法同做法
你應該找尋適合自己嘅trade法

Disclaimer: Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

係就好佢星一唔彈我都唔敢過夜等電池日 BTW佢電池日係香港時間星二收市?

唔通好似好巴張圖咁講 要跌入雲了？

屌你繼續啦
跌到熔斷大家最開心

Day low開市

有冇諗過佢係用battery 黎trap 哂你班老散比佢慢慢散貨

同你打法差唔多. 不過無打到咁高孖展 (<1.5), 只有11-20隻, 只有轉倉, 無止蝕止賺. 個max draw down大左, 個倉創新高更加高.

茶記巴打早
玩下先

2020 Annual Meeting of Stockholders and Battery Day
Tuesday, September 22, 2020 at 1:30 PM Pacific Time

咁樣裂口低開收陽都死

咁elon咪好驚

好巴有咩圖?

Elon baba

baba 驚閪咩
d 股又唔賣得個睇字

等左你好耐啦校長
有校長係度熱鬧好多

仲要130PM等睇順風車

sh 驚閪爆升爆升

等等先，呢次係因咩事跌。

知下都好

一陣 如果 Initial Jobless Claims 差
可以落地獄 了

elon都唔驚 我地驚咩

睇吓佢地內部交易表就會知咩事
tsla個價暴跌反而停左賣貨

竟然毒巴玩SH，可以一年後先開apps
但都想知道

36x放左，440再入(本金50％)
今次真係左一巴右一巴
sh算，跌得深再溝埋果50％

始終長線仍然睇好tesla

今晚買咩餸好

好巴幾日前放既圖

校長早
學校忙唔忙

食個譚仔集氣好無

食淨少少 比我食二手飯 OK?

呢轉跌難玩過3月個種急跌好多SOSAD

今朝早過山車好爽
忙左一朝

amd 大減價
益你阿爸

444

所以無可能跌先走去賣

50天線防守成功後抽
跟住再向下碌落山

分一半俾你

驚閪咩，1點後升返

曖昧巴打
一早定好晒

唔係好想入tech股了

想玩番舊經

跌500 升200

牛肉好好味
好多隻行咗出黎 應該好平

3手pls

xom

AAPL

我要賺大錢呀

我飲湯得啦，冇資格食麵

AAPL 牛?

淨係要湯同少少肉碎就ok

係，個倉只會不斷all time high，好正
好似種嘢咁，越來越大棵

其實一路要處理嘅就係控制Max drawdown 唔會俾人斬
Prepare for the worst, be patient for the reward

sh啦 tsla下年2000再拆股

AAPL 110撈底價再現

好多高手

我估會上攻番上去MA50 之後穿MA60完場
星期四就咁玩 星期五GG

數據全部唔beat

3月個時mdd去到幾多
差幾多個percent畀人斬？

小閪船長，八點半了，船員們士氣低落
有冇嘢想講

美國牛肉in general

TSLA 逃生門已關上

盤前已經跌2%

美元升穿而家呢個位
應該就夠力踢個市落去

JOBLESS CLAIM 860K VS 875K EXPECTED
經濟轉好 唔洗救市 跌

走咗

Sne會唔會比大市拉跌

跌夠未呀
幻六之約越黎越遠啦

科技股爆炸喇

穿埋萬一

我跌咗4%

我地盤前溶 盤中龍 收市溶

仲有一個鐘

唉 屌，啲人不問價走Tsm

唔會專登走去預測個納指會點走
反而我自己認為應該係調整下自己個倉去吸納唔同sector嘅股

地心見

係收市窮

個有咩

你提到既向上溝時間差距 其實都差唔多係而家龍市定期回調d時段黎

通常幾個星期小回一陣, 跟住每2-3個月就會大回一次

今日又跌乜鳩唉大戶市

市底咁弱我有D 懷疑 不過我寧願空倉都唔會入PUT

ib load 空氣

係咪應該止一止蝕，今晚free fall 聽日又四巫日

AMZN幅圖核突到

食樹皮

熔斷未

9:30PM 都未到大戶就開始收割小散戶

係

開市個個走鬼 再急插

鬼佬買貨未

Aapl望100

都係既，分散風險好重要
不過今晚睇黎都係上星五咁樣全倉紅

2字頭見
上次反彈都無力

SH聲絕無意義
它不會扭轉輸錢的心意
夢似是失去了股票一首詩

彷彿聽小西故事
今天我豈可關心多一次
又再讓這刺痛一再開始

仲有樹皮食咩

Panic sell緊

樹皮都無得食

你tesla又走晒？？

落街汁

清倉提款星期日all in雷閪騎豬王好了

still short QQQ 原來係真 又中

100天線再落就

跌下先俾你睇到邊D係真正強勢股呀

入超遠期aapl call

又跌乜鳩

NVDA應如何步處

TSLA家下計番先高位跌20%都冇

買返張3080對沖

你跟吉狗買咗？

del app

買張新卡支持下先

aaple 呢鋪就真係廢，跌又跌得勁，彈都唔彈下

吉狗真係仆街黎

驗身時間

CLLS

未必，我睇嘅係嗰隻個股嘅走勢
例如我頭先都噏左幾隻我有嘅個股，而家係all time high
我有好多股都唔係大市個index入邊嘅

2023 1月 strike 200

呢隻係羅志祥？

得返好小
走左9成

SH一世返家鄉需要代價

C 朗

早知道是這樣像夢一場 我就不該把錢放在同一個地方

Panic sell 絕無E2

對唔住手足 係我沖紅燈 行衰運
拖低大市

今晚決定SH去打機

一齊入貨啦
SET 左410 入15股

MM又贏

T

我全倉Tsm
夠膽今日跌到76

開市大爆升唔該

佢買咗tsm

I have a position

沽貨保平安

巴打咁樂觀

買Play既依家比人Play

講左玩即日

我小閪教風紀

Tsla黎講 早排我早排咪話走淨貨底

依家100股打算擺10年8年

聽日四巫日肯定又跌 又要連跌兩日

滅世棍

吉狗早排都止左賺

TSLA

Still short qqq

跟我唱返隻歌冇事啦

沖紅燈唔好呀

Continue to short qqq

搞到成個市都紅哂

418有阻力

琴日44x都有呀

玩完

止蝕從來不易 這個妳我早已知
但到這夜方發覺 SH何幼稚
若是熱烈地輸多一次 放棄原來更易
就算以後失去妳 仍笑說 不介意

大家快d買貨

送你班好友去死

賭西你會忍唔到

納dee差500點到價

琴日見過五百零幾 今日差小小就到三字頭

10500？

今晚各位自己巴打小心

3月嗰時我未建倉

QE3 完咗，2016開始加息，我會斬孖展，唔玩孖展
淨係慢慢入現金儲貨
冇QE同加咗息，玩唔到呢招

但我個人係覺得應該要QE
我嘅睇法同André Kostolany一樣
如果要經濟不斷發展，
係應該要有一個機制以相應嘅速度去發放新嘅熱錢
而呢個機制係應該要獎勵因為見到新機遇而願意去冒險嘅人
同時懲罰一啲淨係攞住夠cash乜都唔做，唔願意冒風險嘅人

所以每次一加息，經濟危機就會嚟，股災就會嚟

無錯

今日跌完聽日會唔會爆升

我仲未走呀，比返d 錢我

有，講緊理論

drop to0

睇咁淡

估到就唔上連登啦on9

校長
龍頭俾人追住黎斬 好多血

徒子又贏
出嚟封神未

Aapl 好唔好加倉

唔會

未係時候

琴日幾時有500過

今融

SH 朋友幾時出來講
SH 又贏?

i have a postion

有d心動想加
因為知佢實升得返

有 係我腦海中

徒子估到喎
駛唔駛咁火
輸好多咩

我均106 諗緊走曬 低位買定係到時加倉溝價

我叫人唔好全倉all in死一隻個喎..

會 今晚allin 後日睇樓

但唔知聽日會唔會再跌

咩叫四巫日？

未必要走哂但走50%
方便轉身

其實點解要懲罰唔冒險既人

有錢人可以承受既風險大好多
腳踏實地既窮撚變左唔願意冒風險既人,要受懲罰

呢d情況 買幾多隻都冇用啦

貪平搏下

蘋果今晚一定再跌

跌咪跌囉，又唔係升唔返

買幾多紅幾多

邊度係龍頭

一張唔太夠

咁咪聽日先入

未封

開市先走會唔會太遲

完了吧

Sh arkk

驚閪

其實所謂既冒風險 你買QQQ OR VOO都夠已經

依家唔入，今晚盤後就爆升

high risk high gain

FAANG 加T

所以諗緊幾時加倉好

聽住先

又到本多終勝發揮極限
SH 唔夠我架本多鬥

睇黎今晚要mon 市

蘋果一定會升返 不斷破頂

自己決定啦炒股

AAPL穿110

中硬伏

笑死咁都有聖經

算 蝕住走算 垃圾蘋果

就100啦

我都話我個倉有幾隻股，而家係all time high...
FVRR Z RDFN HZNP

係你地買來買去都科技股大船咋嘛
我small cap好多都好生性

跌到咁，撈唔撈得過，溝唔溝得過

潛水先廢事睇呢到班友9叫SH

由上2018，3月到今日，我主倉都係nvda，加到今日25%。上次殺晶片業，我手持nvda由高位跌50%，痛到我斬一半。然後大市吹兩腳w底。我到佢去返近高位先追返走左個一半。好想屌7自己，唔信自己分析，無膽加倉，走去信9uper會試低位。

蘋果都止蝕

升返再高追

Talent = 錢 = 人力 = 時間
Talent 係古希臘用嘅金錢嘅單位
一個代表一日嘅人工

VIX +10%
都幾恐慌

即係只經歷過呢幾個月既龍市？

玩完了

417 鑽石位就穿

西門教SH流 又到考驗信仰既時候

高買低賣 好快蝕晒個本

跌左再蝕住放

無晒錢去幫P巴含拎復活卡

真錢入市嘅話係，
但我自己本身係做金融呢行

老散日常

你係女？

連登股神方程式

短期內我諗115都上唔返 仲唔走呀？

小西巴幾時會再Update你個google doc？

我睇中文都明單純冇諗到聖經咁都有講

110個鑽石底都穿
仲有咩可以硬得過鑽石?

你咁樣唔係投資 揸住隻好股跌少少就賣

外星礦石

我碌鳩

P巴之前成日叫人幫佢含
可能佢萬能插呢

所以點解猶太人做生意咁叻
人哋聖經一早教咗理財嘅概念
就係唔好死攬住舊錢驚會失去
有盈餘嘅錢係應該搵遇到機遇嘅地方去投資

好彩尋晚加注左oxy先無咁傷

已經練到望住隻tsla跌同升都冇感覺 係咪好事

Zero

Oxy你都玩

指數可唔可以跌3-4%黎睇下

早講呀嘛, 粗重野我黎

傻散輸錢模式

AMZN穿3000

aapl 110能量鑽石頂

搞咩又跌

止蝕派大勝

又要入sqqq

係 慳番唔洗扑暈自己
可以繼續番工對沖

血肉城牆頂唔頂得住

又可以止蝕喇

可唔可以再挑戰單日趺20%

HSBC 30蚊鑽石能量

下次發佈會應該有50%升返
AAPL都驚既不如做定期

410 成交左15股
今次仆街了

仲有半個鐘熔斷

細個個陣睇依個比喻，覺得1千好慘，無輸晒錢都要屌。
大個啲聽人講先明，你賠左去都可能無問題。原來怕死又懶先係最on9

@熊巴

410tesla. 你接埋我個份
睇直沖落山

出哂事

盤前接貨

Vibranium

毒巴唔驚
毒巴唔睇
毒巴輕鬆
毒巴長揸
毒巴淡定
毒巴心靜
毒巴忍手

毒巴冇事
毒巴唔睇
毒巴輕鬆
毒巴長揸
毒巴淡定
毒巴心靜
毒巴忍手

毒巴唔睇
毒巴輕鬆
毒巴長揸
毒巴淡定
毒巴心靜
毒巴忍手

毒巴唔睇
毒巴輕鬆
毒巴長揸
毒巴淡定
毒巴心靜
毒巴忍手

毒巴冇事
毒巴唔睇
毒巴輕鬆
毒巴長揸
毒巴淡定
毒巴心靜
毒巴忍手

怕67 咩
本多終勝

彈番

人造牛市 要收皮喇

頂住呀

AAPL SH

TESLA SH

最多擺十年鬥長命

果果孖左個啲點

呢個表情好正

Copy&paste咁多即係你好驚

大家aapl均價幾多 點部署

Sqqq monster

今晚跌
聽晚chok

419溝晚溝完

50 幾蚊

正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪

正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪

正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪
正股驚閪

110.5
啱啱今日先入

千升準備

驚更係驚啦。話唔驚都呃你。但我都係冇賣到

比較想知 大家有無早兩三日高位又入左貨

120

SH

I am here

穿埋前低

premarket好似要stop limit先trigger

納期跌穿之前

129

Sh 係咪stop hold 意思

諗住向上溝，點知溝完第日仲跌得勁

溝貨~!

呢期高位梗係走貨啦 個市都唔知點

錢唔值錢既時代
我覺得窮人更加難玩啫
其實針對緊QE呢樣野

你地唔怕套死舊錢,孖盡SH十年
但係有家室既基層唔好話孖啦,都唔敢全倉
正正經經做野,但係份人工越黎越唔值錢
有錢佬不停炒賣就錢搵錢

strong hold

落地獄

爽

Aapl 熔

趁仲有力出聲
走啊

小西巴平時年return幾多?

見證歷史

0005

一頂比一頂低,難得逃生門開,緊係減倉